記住聽日邊度無狗就去邊度

塞埋班狗就最好

咪再夜晚開花，聽日係黎明行動啊，早啲起身啊

[行動post]聽日係黎明行動，咪再搞黃昏行動